聖誕幾日 食滯左 好多胃氣 點算好

有冇d咩可以飲下消滯

胃藥...

繼續食 不斷食 以毒攻毒

減主餐份量

餐與餐之間食梳打餅

持續2-3日

比個胃休息下

感謝
但我而家連水都唔想飲

飲果醋

食酸野

可樂

咁睇下醫生好d

綠豆